不合作運動要減少市民不滿，增加支持，就要…

不合作運動的執行者應該係當時發表好似咁既宣言。要不停講。講多D民生議題，唔好太離地。最後先講到政治制度問題。

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

岩呀 要慢慢一層一層將logic 話比市民聽

源頭係政府！